「愛爾蘭撚」有班愛國撚想係8.20搞遊行！

代朋友出post

朋友收到風
有班愛爾蘭愛國撚 想係8.20搞遊行free China
咁我朋友就想同各位 係愛爾蘭既香港人講聲小心
你知班愛國同胞 成日都情緒高昂 又無禮貌

自撞
大家要小心呀

打錯字 自推！

推

推 試下放埋上reddit 會唔會更好?
話比local知有gangsters扮學生想搞事

話gangsters會唔會太over?

how about "mobber" ?

sor 英文唔好 直接諗左個最貼近我心中佢地班人形象嘅形容詞

由得佢地遊行
呢個係人地言論自由
香港手足小心啲就好

其實係 最緊要自己人安全！
有朋友係果邊就提一提

因佢班愛國撚 自己再開左群
我frd都唔知詳情係點 淨知日期

唔使理佢哋
比佢哋滿足下自己遊行嘅欲望
手足小心

Free China!

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

平反六四 free china!

愛爾蘭做香港集會就適合，班支那人有冇讀過人地歷史

係佢地自由，但要影相支持報返畀中共知有班友慣左係外國集會示威，留學之後帶返中國

影佢地相，報返中共

已通知愛爾蘭當地香港人